純醫療保險討論

細佬我曾經係一間私家醫院工作 曾經有件事係令我十分震撼
有一日我如常收症見到個病人地址應該冇5000萬都應該有1億的地址
但你估下病人揀果個CLASS係咩?
PRIVATE?NO
SEMIPRIVATE?NO
STANDARD?BINGO!!!!!!!
由於病人年紀尚少所以有2個女人(都是典型闊太打扮(巨鑽,名錶)陪住佢 1個係佢母親 1個應該係佢親戚(當時我係咁諗,後來知道係錯的)

果個病人住左大約5-6日到啦
呢2個女人 我都係呢5-6日不停見到 我心諗呢個丫姨真係好,好似親生媽媽咁好 因此佢係日以繼夜,夜以繼日幫手照顧呢個小朋友

去到第3日我見到咁,我都忍唔住同媽媽講:你真好,有這麼好的SISTER
佢跟我說:哈哈!佢係我AGENT黎架

當時我好震撼 我終於明白咩係TOP AGENT 全身名牌又HERMES 又PP 又巨鑽係有原因
成功係需要苦幹 而唔係蔡+賺咁玩住LEICA苦幹
同時我諗應該呢個富婆都應該同佢買左巨額人壽 個TOP AGENT先會咁SERVE佢
但同時呢個小病人只係住STANDARD CLASS (大家都明白咩原因啦~都係一個字 佣!)香港都是一個資本主義社會丫
Oh..... my god 希望呢個小病人大個左唔會唔開心啦 HAHA 應該唔會的 無論咩CLASS我地同事都會好專業提供專業服務 (PROFESIIONAL IMAGE)

好啦 故事就講到呢到

唔知大家買醫療保險果陣 有冇試過比AGENT叫你買埋意外保,危疾保呢 或者份醫療係有儲蓄成份呢 而呢份保險又係咪真係岩你本人呢

係香港 所有人都係錢工作 我都唔另外

上面呢個新聞 唔知大家又相唔相信呢

係香港所有代理都係靠佣金賺錢係鐵一般事實

要AGENT而企係你地角度幫你,代表你 係冇可能的

而本人(多年經驗,知道唔同專科的好醫生)相反正正可以代表你幫你 因為我絕非AGENT/BROKER 向你推介相關服務後,由你自己上網投保,跟本人絕無利益關係

有興趣請TG:qwebnm123

出完呢個一定會比好多AGENT/BROKER 打壓
希望大家比多D支持我

即係點

咩玩法？

樓主只求幫到人，大家開開心心買保險

收取顧問費為客人挑選產品

DAMN RIGHT BRO